
## Réutiliser un ou plusieurs widgets

La manière la plus simple d'intégrer un widget dans votre site est de copier-coller un widget déjà existant.

<p>
  Pour ce faire cliquez sur le bouton "copier le bloc html du widget" 
  <span
    class="icon">
    <i class="mdi mdi-code-tags"></i>
  </span>
  qui se trouve dans la liste des boutons situés en haut à droite du widget.
</p>

<div>
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-COPY_WIDGET"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/commented/tutorial-08.png"
    />
</div>

<br>

> **Note** : Plus de détails sur le bouton "copier le widget" dans la partie **["Tutoriels > Actions"](/docs-widgets-overview)**.
